點樣取消app內誤買嘅訂單

尋日down左個仆街app用用下突然叫你買升級版，冇諗過要但佢彈左applepay出黎就咁橋hi左落touch id度扣左數 當然之後亦冇解鎖到咩升級版，諗住睇教學做返退款但係itunes顯示張單仲係尚待處理，連訂單號碼都冇亦撳唔到回報制，應該點搞好

樓豬當買個教訓啦 一個app洗到你一千幾百咩

SE sor

等一日，佢處理完就可以申請退款

我都試過 你去apple個網搵嗰啲online support講返就可以退返

退過幾次，等扣左數先，上官網揾cs退就得好易，我係買完個app覺得唔啱用先退。

已拆掂 跟網上啲教學有排等，最後我都係用返原始email搵apple解決，我果隻app係好撚陰濕，隔幾分鐘就彈個applepay出黎叫你買升級版 總有一次會好似今次唔好彩俾佢棍中

咩app咁濕鳩，但又咁好用，唔捨得刪咗佢?